1478又黎料啦 @老貓再世

妖股

黑氣石

屌 溝都廢事溝

跌到呢

腦魔發功

@老貓再世

老貓：drop to zero！

how about your 175

老貓一向好鬼邪氣

唔識停

@老貓再世

又跌

3.5有支持

跌到地心

前幾日都驚得制走左 @老貓再世

意志不夠堅定！

6.1x ⬆️33.5%

衝啊Gogogo

機會只會留比意志堅定ge人